TVB 廣告係咁叫人存款。。。

TVB 廣告係咁叫人存款， 係唔係代表。。。。。銀行好唔掂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推 幫推個app

缺錢到爆
Citi 唔係新資金，網上做都有1.88%

定期

日日差唔多1930就係度播咩金管局存款好撚有保障，銀行倒閉都有政府保險比你拎返
證明...銀行可能唔夠存款量了

繼續轉去離岸

日日都見，仲要叫D 呀婆拎埋自已錢出黎

2.8先講啦

長期0.14%

邊間有2.8

推
我就係要呢啲

推

唔係長期叫人借錢咩

推 大家繼續玩 曲奇罐

大新3個月有3

㩒還㩒
有autopay嘅巴絲記得keep小小找數

前幾個月直頭見有呀婆拎住個環保袋去銀行入錢
要收佢手續費都要
係未一心想救銀行

銀行得返2-3千
每個月就要找卡數前幾日先入返落櫃員機

我分析過電視廣播有限公司() 2019年中期業績,發現只要佢廣告收入少兩成,就會變成入不敷支,大家加油!!!!!

點止少兩成， 跌到得兩成都似